有無犬隻整合po

而家出面玩白色恐怖好得人驚
想睇下狗相平伏下心情
佢地咁可愛 大家都一定好想睇多d
大家小心唔好放錯相
整合一下 仲可以大家交流下撚狗心得
全香港人都會記住班狗做過乜野

推